Biden 當選，意味著港股大牛市重臨

今日恆指26041.87 嗰下已經做左底
26000都打唔穿嘅情況下，港股會上望28000

十手255牛過，聽日等數錢

笑

唔通你仲覺得會跌咩

重上3幻3？

支持

其實係，不過前提要佢真係上到任

好句

仲難估過個市